有無人有睇電波教師

岩岩漫畫完左 又一套有追既漫畫完結

全247話 中期好悶 最尾都算收得好 結局所有人出返黎幾感動
米西卡原來係(略 嚇親

睇過崩到仆街既動畫版

我睇完第一部當套野完左 第二部悶到

動畫真係慘不忍賭記得之前睇過話銷量仲要插哂水

我都係睇左第一部，第二部無睇，係咪真係好唔掂呀

真係唔掂

第一部最尾都好唔掂
第二部係睇學生既故事 肥仔同綾子果part比較好睇
最後米西卡同俄羅斯打亂咁黎

睇過第一部 尾果度糞到仆街 好後悔哂左D時間去睇依套垃圾

第一部最尾我覺得OK bor 係味講男主同成班學生打金毛校長個部分？我覺得幾好睇

金毛校長係第一部中期 agger學級戰爭篇幾好睇
第一部最尾係男主角前女友（？）既細妹幫家姐報仇 完全唔知做乜勁